覺得自己好癲 跑去前一個站等男朋友架巴士

見到男朋友係A站等巴士 跑去B站等佢架巴士
上車佢一定會嚇親 點解你係度既
好驚佢隔離個女仔

Up乜鳩